兔子會不會叫 ? 是會的....

開心時會「屋屋」聲叫：

不滿時會咕咕叫。後腳大力踏地代表不滿，但也可以代表驚慌覺得有危險，要看當時的情況。在大自然內，兔子後腳大力踏地是用來警告其他兔仔(包括你)有危險。當兔子遇到巨大驚慌或痛苦也會尖叫，例如被捕獵者(predatory animals)追殺和吃的時候，當然這情況是很慘。

以下video 可看到咕咕叫。當牠用鼻碰主人的手然後縮低代表想被撫摸:

兔肉好食

識野

兔頭

四川佬好鍾意食

領養了兔子

牠經常binky(跳兔子舞) !

(Binky是兔子最開心的狀態。這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活)